周庭有冇機會搞死日本戰線?

我都係聽返其他YOUTUBER講先知
周庭特登出條片串鳩日本政府, 話日本爆武肺係日本既民主唔夠完善所致
如果日本政府好似邪教組織咁中意無差別包容就話任你批評姐
如果好似侵侵咁撚愛國會唔會令日本戰線一鋪清袋?

不過日本如果真係好似邪教咁中意無差別包容軸心國同你周庭
咁connect黎都晒鳩氣多鳩魚

要知一個國家有冇connect既價值, 就睇果個國家會唔會無差別包容軸心國
姐係話,connect日本南韓既價值仲低撚過台灣

不過本身都係因為周庭 日本線先搞得起
BTW 咩係邪教組織咁中意無差別包容??
邪教組織同無差別包容可以係同一個方向既野黎咩

咩都話搞死，咩都唔好做就唔會搞死

感覺語氣重咗少少
但9成都係教防疫
而且本身好多日本人都覺政府慢

係無必要地插日本政府
但應該問題不大

你組織下啲中文先啦

問題不大，
日本人真好好缺民主教育，

社蓄大國係時候推翻去，
日本人好應該值得擁有更好的政府

又係聽熱青城果班人9up?

原來唔可以串政府

不平則鳴都唔得？
一係共產黨一係熱普城

人地周庭講事實

當然可以串
但早前既然要求日本立條日本版既人權民主法案
咁就唔洗講太多去串人地個政府